{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055758",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "가만히봄"
    },
    "text": "じっと春は毎日焼くおいしい焼き菓子とサブレを提供しています。 店内にはカフェがあり、テーブル1つを用意しました。 また、テイクアウトも可能です。 メニューにはレモンソルベが4,000ウォン、どんぐりショコラが3,800ウォン、サブレが4,000ウォン、ピーカンチョコクッキーが3,800ウォン、生クリームスコーンが3,500ウォン、そしてシナモンロールスコーンが3,800ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "春は何を提供していますか？",
            "answer": "春は毎日焼くおいしい焼き菓子とサブレを提供しています。"
        },
        {
            "question": "店内に何がありますか？",
            "answer": "店内にはカフェがあり、テーブル1つを用意しました。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはレモンソルベ、どんぐりショコラ、サブレ、ピーカンチョコクッキー、生クリームスコーン、そしてシナモンロールスコーンがあります。"
        },
        {
            "question": "レモンソルベの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンソルベは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんぐりショコラの値段はいくらですか？",
            "answer": "どんぐりショコラは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サブレの値段はいくらですか？",
            "answer": "サブレは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーカンチョコクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーカンチョコクッキーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "生クリームスコーンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンロールスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "シナモンロールスコーンは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 310
    }
}